[又一個新盤] 朗城匯下周開價

市場消息指，華懋旗下元朗朗城滙，已於上周獲批預售樓花同意書，項目提供720伙，涉及1至3房單位，其中2房佔55%，市場預計最快下周開放示範單位及公布價單，意味元朗、屯門區新盤將進一步升溫。

元朗Park Yoho
將軍澳 LP6
屯門上源
油塘海傲灣
元朗朗屏匯

未計...
白石角海日灣
元朗尚悅嶺

隨便揀隨便買...

升溫

新預售樓花同意方案未有影響發展商部署，多個新盤上月批出預售樓花趕登場，批出3,751伙，料創2012年9月批出3,795伙後，近6年來新高。

地政總署公布，9月份批出8個新盤的預售樓花，涉及3,751伙，較8月份兩盤812伙，按月勁增3.6倍，除了早前發展商已對外公布批出預售的屯門上源、屯門弦海、油塘海傲灣、白石角海日灣、元朗尚悅‧嶺 - 蝶翠峰第五期，另新知悉批出預售的有新地馬頭角北帝街38號，以及長實半山區西部波老道21號第1期、第2期。

事實上，對上一次批出逾3,000伙為去年8月3,037伙，以及去年4月的3,489伙，今次9月份數字打破去年4月紀錄，為2012年9月批出3,795伙後，6年來新高。

仲未計賣剩果d...

Park Yoho...
X 號九龍道...
藝里坊X 號...

開始似d 欖炒盤

華懋拎黎自住都

咁近地鐵應該冇咁差掛

你真係冇見識過華懋樓

以前係 宜家都算ok. 因為搵左金門之後質數提升左。。起碼好過長實

衰在呢到係中國建築起呢

唔衰嘅

買位置：西鐵 元朗廣場 買野買食都好方便

又可以擁抱南亞風情⋯
係精神既

一到公眾假期樓下全部都係賓賓

條天橋？

仲有新盤

元朗陸沉未

唔係，個地盤同大坑渠條路，好似叫保輝徑

香港地到到都係咁啦

附近一至五仲有堆阿叉，阿叉鋪頭

仲有個抵死之最既逸瑆 當佢全新新盤睇就得

九建旗下油塘海傲灣昨夜上載銷售安排，將於本周五全推首張價單130伙作公開發售，設AB時段，當中A組須購買最少2伙指定單位，並不可購買多於一個開放式或一個2房單位；另外，亦推出32伙招標發售，招標日期由本周五至11月30日，每日招標截招發售。

雖然發展商盡推首張價130伙（全盤20%），已滿足預售新招要求，但九建今次銷售仍參考新地新盤做法，於同一份銷售安排內推出部分單位作招標發售，令首輪銷售單位達162伙，佔全盤646伙的25%。

學埋晒park yoho d 鳩屎野
垃圾盤都招標賣

榴槤 curry飄香

招標都係畀番自己友買 去long高個價

隔離堆公屋同蝻
7球野買個垃圾地段